（突發）立法會將辯論不信任第五屆香港特別行政區政府的議案

下稿代立法會秘書處發出:

立法會將於星期三（六月十九日）上午十一時在立法會綜合大樓會議廳舉行會議。在會議上，郭榮鏗將動議一項議案，內容為：「本會不信任第五屆香港特別行政區政府。」

毛孟靜將就郭榮鏗的議案提出修正案。

哂氣，咪又係比保皇保住

林鄭搞到好大單喎
分分鐘建制都要同埋發叔

歷史會有紀錄

中央暫時都唔會畀林鄭落台住

push

推

到時去集氣

究竟呢一屆立法會，出現過幾多次

有出現過類似動議咩？

幫佢地係人權法上出個名單，呢招好毒

真係純粹係一個辯論黎

sorry, 撈亂咗不信任特首動議，太多。

今次係成個政府，有睇頭好多

表格下載及上載處:
亦可以郵寄返去, 表格後面有地址
立即登記選民 誓必血債票償
立即登記選民 誓必血債票償

建制咪即管投反對票囉，又製造宣傳材料比我地香港人

留個紀錄屌吓港共政府都好呀

最新一輪擇名行動開始

贊成，棄權，反對全世界都會留意

雖然無撚用 但總好過唔做野